香港地做獸醫先係人生大贏家

返工多數可以揸車翻工唔洗逼又唔使OT 呢班人多數屋企中產以上 人工又可以豐儉由人